[[{"id":"77","0":"77","nom":"Chirurgie de la maladie de Parkinson","1":"Kok\u00e9","prenom":"Aziz","2":"Aziz","3":"Chirurgie de la maladie de Parkinson","heure_rdv":"2023-05-11 10:00:00","4":"2023-05-11 10:00:00","annulation":"0","5":"0","prat_id":"150","6":"150"},{"id":"74","0":"74","nom":"Chirurgie de la maladie de Parkinson","1":"Nguyen","prenom":"Nicolas","2":"Nicolas","3":"Chirurgie de la maladie de Parkinson","heure_rdv":"2023-04-26 10:00:00","4":"2023-04-26 10:00:00","annulation":"0","5":"0","prat_id":"150","6":"150"},{"id":"73","0":"73","nom":"Chirurgie de la maladie de Parkinson","1":"Caussarieu","prenom":"Pierre-Olivier","2":"Pierre-Olivier","3":"Chirurgie de la maladie de Parkinson","heure_rdv":"2023-05-11 14:00:00","4":"2023-05-11 14:00:00","annulation":"1","5":"1","prat_id":"150","6":"150"},{"id":"72","0":"72","nom":"Chirurgie de la maladie de Parkinson","1":"Kok\u00e9","prenom":"Aziz","2":"Aziz","3":"Chirurgie de la maladie de Parkinson","heure_rdv":"2023-04-29 22:00:00","4":"2023-04-29 22:00:00","annulation":"1","5":"1","prat_id":"150","6":"150"},{"id":"68","0":"68","nom":"Chirurgie de la maladie de Parkinson","1":"Mendes","prenom":"Manuel","2":"Manuel","3":"Chirurgie de la maladie de Parkinson","heure_rdv":"2023-05-06 21:00:00","4":"2023-05-06 21:00:00","annulation":"0","5":"0","prat_id":"150","6":"150"},{"id":"70","0":"70","nom":"R\u00e9section tumorale","1":"Delaby","prenom":"Lionel","2":"Lionel","3":"R\u00e9section tumorale","heure_rdv":"2023-05-03 23:00:00","4":"2023-05-03 23:00:00","annulation":"0","5":"0","prat_id":"150","6":"150"},{"id":"66","0":"66","nom":"R\u00e9section tumorale","1":"Kok\u00e9","prenom":"Aziz","2":"Aziz","3":"R\u00e9section tumorale","heure_rdv":"2023-05-01 21:30:00","4":"2023-05-01 21:30:00","annulation":"1","5":"1","prat_id":"150","6":"150"},{"id":"64","0":"64","nom":"R\u00e9section tumorale","1":"Nguyen","prenom":"Nicolas","2":"Nicolas","3":"R\u00e9section tumorale","heure_rdv":"2023-04-25 20:00:00","4":"2023-04-25 20:00:00","annulation":"0","5":"0","prat_id":"150","6":"150"},{"id":"76","0":"76","nom":"Chirurgie de la hernie c\u00e9r\u00e9brale","1":"Delaby","prenom":"Lionel","2":"Lionel","3":"Chirurgie de la hernie c\u00e9r\u00e9brale","heure_rdv":"2023-04-25 09:00:00","4":"2023-04-25 09:00:00","annulation":"0","5":"0","prat_id":"150","6":"150"},{"id":"75","0":"75","nom":"Chirurgie de la hernie c\u00e9r\u00e9brale","1":"Nguyen","prenom":"Nicolas","2":"Nicolas","3":"Chirurgie de la hernie c\u00e9r\u00e9brale","heure_rdv":"2023-04-21 21:00:00","4":"2023-04-21 21:00:00","annulation":"0","5":"0","prat_id":"150","6":"150"},{"id":"71","0":"71","nom":"Chirurgie de la hernie c\u00e9r\u00e9brale","1":"Poss\u00e9m\u00e9","prenom":"Killian","2":"Killian","3":"Chirurgie de la hernie c\u00e9r\u00e9brale","heure_rdv":"2023-05-09 19:00:00","4":"2023-05-09 19:00:00","annulation":"0","5":"0","prat_id":"150","6":"150"},{"id":"67","0":"67","nom":"Chirurgie de la hernie c\u00e9r\u00e9brale","1":"Kok\u00e9","prenom":"Aziz","2":"Aziz","3":"Chirurgie de la hernie c\u00e9r\u00e9brale","heure_rdv":"2023-04-26 22:00:00","4":"2023-04-26 22:00:00","annulation":"1","5":"1","prat_id":"150","6":"150"},{"id":"78","0":"78","nom":"Lobotomie","1":"Kok\u00e9","prenom":"Aziz","2":"Aziz","3":"Lobotomie","heure_rdv":"2023-05-12 10:00:00","4":"2023-05-12 10:00:00","annulation":"0","5":"0","prat_id":"150","6":"150"},{"id":"69","0":"69","nom":"Lobotomie","1":"Delaby","prenom":"Lionel","2":"Lionel","3":"Lobotomie","heure_rdv":"2023-04-28 12:00:00","4":"2023-04-28 12:00:00","annulation":"0","5":"0","prat_id":"150","6":"150"},{"id":"65","0":"65","nom":"Lobotomie","1":"Caussarieu","prenom":"Pierre-Olivier","2":"Pierre-Olivier","3":"Lobotomie","heure_rdv":"2023-05-10 23:00:00","4":"2023-05-10 23:00:00","annulation":"0","5":"0","prat_id":"150","6":"150"}]]